連輪椅公公婆婆都出來 理9人著甚麼吃甚麼

屌，好無聊